感同身受之廢老系列

有時候同老豆老母出街好撚on9 你正正常常身體健康行一層樓梯或者行去企扶手電梯都唔得 一定要同班老弱傷殘一齊等lift 最慘係大大聲叫我一齊

坐地鐵又係咁 好似一定要人讓位 唔讓就係錯 最慘又係要我一齊坐 大大聲叫我坐

一個站都要坐 老母坐低左 之後搞到隔離個人企起身讓比我老豆 之後我老母笑左出黎